今次係咪叫競徽運動

號召力好強

Gang Flight Movement

佢尋晚真係好有心唱

佢真係好勁

史稱烈唯之治

可唔可以低調少少？
人地咁有心出嚟支持 尋晚佢仲同我地打氣想我地低調唔好俾咁多人知
唯唯 支持你行事低調

佢尋晚真係好盡力

同政府競爭 香港區徽嘅意義

對白：競徽運動正式啟動

仲係到拎條on9藝人打飛機

唔通拎你老母張J圖